港紙對美金去到 7.75，恆指升到接近 25000，樓價冇跌過，時事台又燈！

幾千個戇鳩仔幾千蚊身家諗住可以抵抗金管局幾千億美金 ？

DJI Vs HSI，完

一國一制全面成功

完乜尻啫咪又係升，只係慢過人。國安法又話嚇到走資，點之港匯強勢，股樓皆升，淡友笑撚死人。

利申：淡友

講到香港股市跌到萬八點， 點知而家仲升得高過國安法， 市場反應就最現實嘅， 係連登仔自以為眼光獨到

滙豐啲錢原來去晒嗰到

我只係知我返工果度日日有人上門想開戶口，Compliance做到hihi

國安法令美股上升

連燈仔唔敢入嘅po

贏登仔經濟師
升 國家隊托市
跌 欖炒成功
升 但係數據顯示歐美有分大手買貨= 歐美夾高派貨比國家隊，賺到盡。
贏登永遠都公贏

淡友慘過做雞
利申：淡友

依兩個星期兩隻大IPO上，熱錢流入+做好個氣氛係咁，再下星期散左度氣，個台拆左就打回原形。

你繼續買多d 喎
我支持你架

駁唔到 ？ 唔忿氣繼續put 恆指囉，我就好友來，唔會和自己銀包作對

所以叫你買多d
唔好同自己銀包作對

樓豬點睇5仔

咁咪好囉, 想移民走資咪可以高位賣樓賣股走, 留低嘅咪繼續入市囉。幾多年後, 到時睇下邊個慘囉